講撚完前線未？

咁撚醒自己出去做前線囉 ！
鬧乜柒呀！
你有撚資格鬧人抵死咩？
On9

推老人家 踢義士頭
發生完過兩日就全部人唔記得

重溫下警狗點對市民
重溫下警狗點對市民
重溫下警狗點對市民

成班唔撚係前線 係度吹冷氣
Take no risk
之後上連登屌前線
係得前線都有覺悟唔撚使你題
你地可以幫到係傳消息
唔撚係吹住冷氣講 抵撚死啦 戀戰
屌你老母閪
前線唔係一個人
係一班人 亦唔撚係你班鍵盤戰士

1) 唔想手足俾人拉
2) 抗爭基金唔應該俾無謂嘅失誤浪費